仲有冇人用打電話買股票？

網上搞又方便啲又平啲，點解仲用電話熱線？

經紀可能係索女，r水吹

仲有很多老友記唔用網上落單架，電話落盤成本高，高要人SERVE，收費咪高

有冇後生既人用？

以前一日有幾單交易就電話姐